依家出galaxy tab s2會唔會好笨柒

單純想買比屋企人
大家又冇咩好機推介？
要解像度同快
價錢咩都得
但要Android或ios

係好撚笨柒

係咪下個月出